sony係香港主打歐美game定日系game？

sony係香港主力sell歐美3A大作定日系game？邊樣既宣傳同特價多D？

又係你開日系歐美post
老實講差唔多

PSN免費果D多數歐美GAME

請善用起底功能

係大作就力sell,理你日版定美版